有冇人諗過....

喺尖咀整個大型屏幕，向班大陸旅客播番反送中示威，二百萬人遊行加埋最近武漢發生嘅事？

眾籌去片
其實好多商場都有大屏幕，例如尖沙咀海港城，但係成功播到既機會有幾大就唔知喇

政治唔播㗎